嚟緊警察招募日 2019 7月20

有冇女仔仲諗住去考警察？唔理世俗眼光

不如入去玩下

真心問嫁

一萬個人入去考會點？

屌你老母

玩wo,真係俾你入到去一年後出番黎咪又係變狗，同佢地一樣

不過我都相信大把港豬會去

啲人咪又係會去考
根本唔會諗人地點睇佢

吾會掛 依家咁多人憎警察

dllm

但應該唔係每一個港豬都有能力考警察

你去左港豬都不如啊

呢個時勢唔同喎 可能真係好多人因為咁樣 本身想去考搞到唔想再去考

考到入學堂第一日劈炮浪費吓佢哋啲資源都好

真心？ 有一萬個憎警察既人考會點？

筆試特首記得填周星馳

到時駛唔駛去睇下有咩人報考, 效忠國家

變晒一萬個撐警察既警察

係門口屌啦

政府工冇轉機

吾會咁玩掛 因為考都要付出好多時間要溫書

十萬人呢

考警察洗撚能力咩
肯就狗咪得囉

今日聽到啲大學生講
呢排仇警氣氛咁重 應該冇乜大學生考PI
趁今次考係好時機

好喎
點解想做就話想射鳩班友想噴無辜市民
同埋我有大學學歷 叻過晒你班人

幫啲警犬影吓相先

要鬧埋呀sir低能

會唔會都好，吾你老母先啦

Pc呢

樓主叫人入去玩野.........
考到入班前一日先話唔做

你想考？

去攞爆啲quota

年年都創新高嫁啦

我都希望係咁
希望想考紀律部隊嘅人轉戰消防救護
唔好幫政府打尻自己人

喂 我冇呀純粹想知有冇女仔仲想考？

有人唔做走去做狗

Show Blocked User - 八哥pugpug

梗係要當日到場支持呢班未來維持秩序嘅好青年啦

一定大把人仆入去

賤過做雞
有老移工記唔考係咪on9?

樓豬 我支持你呀！ 你去考啦！ 考左記住同我地講喎

Pc今期一定少好多架喇
但PI都會少左
最驚就係有班人抱住玩玩下心態考PI
唔小心考到 唔捨得唔要個offer

緊係想
依啲唔洗腦淨係聽上頭order嘅工 邊度有
最多俾人屌吓老母 俾人鄙視吓

最緊要係有得打人呀
香港邊份工可以攞正牌打人呀

大家一齊考，入學堂前一日辭職

唔好FF太多
雨革完左招募日人數創新高

其實講到尾係人既質素問題
黑警多過白警
內戰都唔夠鬥
講真如果白警係入邊想俾人睇得起
真係要自己爭氣
我認為最大嘅問題就係唔夠人
冇人咁帶頭反抗
依家嗰個屌到冇人敢做警察
但我覺得咁樣係好直接阻礙左義士
去滲入警隊
大家唔想有黑警嘅存在
就應該鼓勵義士良心既人滲入警隊
先可以有效改變入面嘅警察質素

其實我贊成義士滲入去

我問吓大家睇法姐睇吓呢個時勢仲想考

會吾會少人到連開班都開吾到

問你屎忽咩, 入去開槍射示威者?

考入境處啦 考咩警

吾你老母臭閪

竟然 仲多左

有4萬個警察出現

入到去咪又係聽上頭做野?
監獄實驗有聽過?

入去利用“突發性柏金遜症"錯手射同僚 利申大家唔好咁做呀

世你老母個俗 翻屋企含撚啦

有道理呢！

你字都唔識多隻
唔怪得要做狗

係門口唱有班警察毅進仔？

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

咁真係錢行先 定係正義行先

14年果次咪又係排晒長龍

吾你老母

我著短褲加六四小背心去考

真正既義士係立場不變
宜家問題係黑多過白

全港唔係得3萬幾個

犬方最鐘意有創意既人，所以邀請你加入

你懂的

真心考慮過報督察然後屌鳩班人有無良心
利申已有外資grad job offer 打死唔做死黑警

入去考個陣玩野都好

屌啲本來咪諗住入去內部改革 但最後變晒黑警 冇用嫁

4雞幾一個月 真係唔易放棄
不過對於年薪過百萬嘅連登仔黎講 真係垃圾工黎

弱智毅進仔都考到
有咩人考唔到

我以為佢呢啲招墓日係 walkin

如果幾萬人湧去考，咁真係考既可能考唔到

俗你老母呀俗世眼光
講撚到好清高咁
入去做狗，食屎大

我有朋友真係好多都考吾到

去門口扮訪問/影相之後post上來認朋友

其實點相係唔一定淨係點已經成為狗嗰啲

唔係walk in 要網上報

以前熱狗係雨傘後一次警隊招募係警總前面擺左個街站一直嗌咪屌鳩啲差佬同應徵者

想玩可以試下
但唔好諗住起衝突 一有事就要走

有理想考唔到
愛自由又考唔到
有獨立思考又考唔到

如此類推

哦 祝你全家不得好死

今年100萬人去玩

其實去到幾時先會去到interview ?
我有興趣in 果時當面屌佢地D 高層喎

過咗體能

係咩 但今次嘅招募係好接近呢一次事件

我想講 事實上連登仔好多人工得萬幾蚊
有次連登出黎玩war game玩完一齊食飯
大家傾計先知原來好多人就算大學畢業都做緊普通工作 搵緊萬零蚊
根本之前聽人講好多人月入5萬係假架
唔好信晒連登仔講自己fg搵5萬

曲到圓

甘梨啲朋友米弱智毅進仔刀不如囉

冇野既 你原本既朋友會同你絕交囉
又有可能俾你D 朋友cap 你fb ig 上網俾人起底
做人做狗自己諗

入去interview屌柒個三隻狗咋

好明顯你朋友唔夠狗唔夠黑

有錢使得鬼推磨

入去撚狗諗起都覺得爽

幾千個巴絲入去忍辱負重做內鬼，大時大節個陣上黎前線嚟個裏應外合掉轉槍頭打尻班克犬

103萬人去考？

入去做無間道
拎完枝炮倒戈隊冚林病

毅進仔都入到，難極有限啦

搞串個party
去到面試個part問返個啊sir
份工洗唔洗對學生開槍架

有人唔做做狗

準備好全家比人擺上網未

所以現實啲咁諗，香港生活咁難

得紀律部隊先可以唔洗高學歷而又有好福利好晉升機會

利申：反送中反黑警

佢又唔可以對你點 又無犯法入去撚鳩佢地 曬佢地時間

反修例 面試會唔會俾警棍圍屌嫁

到時咪又係個個去考就話 咩想改變啲體制呀 唔係全部都係壞人呀 為社會出一分力 乜乜柒柒
係得垃圾先會去考

使唔使好似今日班記者咁，帶頭盔入去面試？

咩人識咩人啦

拎D表揚單張去派！

喂不如發起集體應徵吹雞叫曬所有人去塞爆佢

其實係既會考得3，4分
讀完毅進 想搵3萬
真係得考警先做到

岩呀！

做無間道

俾狗屌，正呀！

請唔請翻譯員
利申 識少少動物傳心術

面試官：點解想做警察？
我:因為我想打人! sir!

人工的確吸引

點解咁多紀律部隊唔考要做狗？

狗邊有世俗目光嫁
咪玩我啦
世俗目光係用黎望人

我唸其他難考掛？多人競爭

入境 海關咪又係狗
通過條例之後 執法個時屈尻你

十萬人一齊當日去報名

咪係囉 但總覺得因為呢件事會影響投考人數

睇下黎緊結果點先啦
有排都未到720

咁樣講幫政府做嘢都係狗啦

都係 可能平息左

發夢聽到6月22號有班警犬passingout

講真 可以去做無間道
大學學歷既考督察 可以叫啲狗收武器
其他既做pc仔 偷啲武器dum比班手足同義士

仇既唔好抱住個心態做二五仔，入到去一定會同化

想當年讀完毅進想考，阿媽唔准我考
而家諗返起多謝阿媽

係門口播警察片有無得諗

幫手宣傳下 可以隨意 記你老母 自由西

諗起都荀工

6月頭有人仲考緊當中呀

有時又好矛盾 好憎黑警 但又想仲有愛香港嘅心嘅人去做
同時好驚沒本土心嘅人做警察 變請晒咗親中嘅人到時打得仲狼死

考差佬既不嬲都唔係因為想服務市民
貪福利同人工咋..一樣大把人考

認真
大家如果得閒 其實可以投考
過完體能 入到PI個陣
屌9 D考官 同帶頭走出門口 屌埋其實考生係咪想埋沒良心做走狗
等其他考生動搖一齊走

但以我所知而家 好多人因為發生左呢件事 放棄去考lu

咪以遍蓋全啦
入境海關起碼有良心先啦
而且好多都識遵從正確指示
呢幾日都好多紀律部隊既人出黎

香港要齊心團結唔係咁樣搞分化

戴住頭盔入去考

有人唔做 去做狗?

吾你老母爛臭閪
字都唔撚識 唔怪得會想做警犬

一齊報

到時有冇記者朋友，幫佢地做個專訪，記住影埋大頭相比讀者知呀

幫d準警犬影輯相lo

係咪去玩野

差啲你係毅進犬

實有人考嫁全年招

因為嗰時未發生呢件事

考到之後上哂堂學哂佢D野即辭

Interview開候下啲狗

玩串佢party姐

有冇人去示威

影底每個入去既撚樣
backup定 , 遲D可能又有用

共狗監察香港人
香港人監察黑警

入去考要俾個人資料差佬
唔好咁蠢俾人mark低身份
依個時勢保持低調啦

人地主場
去前研究下佢地幾多人
我地幾多人

知佢個報名地點就用mtr做不合作運動
塞死佢搞到d人遲到

會唔會有103萬人去考？

全部連登仔米八又大隻
一齊去參加招募

唔

咩叫spy

屌你實報名
行得正企得正實考警隊

係門口大叫 邊個入去 邊個做狗

睇黎要加雙倍人工請人

死左條心啦 佢一起你底見你呢個時勢出個咁嘅po 曲直難分 就知你一係玩膠一係on9

入到去黃底會自動漂白

睇完樓主講野真心好似班傻狗

928到而家咁耐，差佬識上連登搵料
就無做差佬既烈士透露內部情況？
身邊有出928既人考左入差佬，成個人變哂
洗腦洗得咁勁？

今年讀完毅進，識好多有上開連登既都打算考

警察咁大權力
權鬥先係佢地重心
理撚得你地班市民死唔死

報考原因：想喺班低能仔入面鶴立雞群

有人唔做做狗

入去扮面試，當班考官問你點解想做警察時直接答

「屌你老母，死黑警」然後拎轉頭即刻走

有冇得玩？

政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。

用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。

記得調教下班PC仔

有得做人既時候點解要揀做狗

Passing out左跳3個point加薪酬調整，54k

鐘意用四隻腳行路既咪考囉

你同佢地講
知唔知點解你考唔到呀？
唔係你廢，都唔係人地勁，係無空缺呀
咁無空缺咁點？
製造囉
襯有暴動，去製造多啲空缺
個人生勾勾坐係個位到又點會請人呢？
製造啲空缺，一日佢派5000警就製造5000個
下年佢請成30000人你方你入唔到

場外恥笑應徵者算啦

發夢見到果日包圍警察總部
招佢地老母

如果係個人 14年後就唔應該再做

冇乞食都唔會去做狗

我成日鬧D黑警個老母俾狗屌
估唔到你想屌自己老母
你估絲就唔洗俾人屌呀?
吠2聲黎聽下先

學術討論
如果招募日有事唔能夠正常舉行
會否補辦?
無得既話 咪無新血
咪會搞前線執法人員人手不足
想去投考但體能差 怕係附近位置暈低

要犧牲人性做狗就自己做飽佢啦
( Show Blocked User - 八哥pugpug )

你梗係唔使理世俗目光
你老母畀狗屌啫

讀得書少
就要去做狗？
錯呀 就係因為讀得書少先要去讀呀各位
咁後生就加入狗嘅行列
你地成世都做狗翻唔到出黎架啦
求下大家
無人係讀唔到書架
知識先跟你地一世
求下你地 咪撚做狗啦好嗎

你絕對有能力啦，咩世俗眼光係咁用咩？
不過唔怪你，讀到書有學識有些少為香港嘅人點會做警察
你去考啱㗎啦，低低地智，以為自己特別嘅人，實際俾人控制

冇咩意思囉
你鬧都係鬧班招募組既文職
多數係女人師奶黎
同打人個班仆街冇咩關係

唯一我支持的警察是徐X高

屌你老母閪，有人唔做係要做狗
你做人仲有無專嚴？

召集已經有工開既巴打一齊報名去見識下個recruitment process係點要知道招聘日唔係人人都去到，HR係會揀人咖！所以越多手足報名真心想做黑警既就越難入

一起你底就知你咩料
吾你老母個臭閪

免費練兵 唔係唔去阿
操完學哂佢地既野, 屌柒班狗

希望考到改變警隊

去小組討論果part玩野

去考啦
到時俾人起底 實晚晚J你

出事個陣就屌...平靜過後一樣做警察
我就支持警察 但反對立法

發緊夢
唔知你有冇接觸過啲中三都未讀完 出到黎淨係識得玩/返大陸既成年人
佢地既思想同一言一行只會諗自己，用原始既衝動去滿足佢既需求
做狗咁岩可以一次滿足佢n個願望
又有錢又型又威又圍威喂，打人唔洗驚有後果
對住班𡃁仔𡃁妹講乜就做乜
你都咪話唔爽

因為一兩年咁耐都平息左件事

屌你老母臭化閪

識吠同手手咪得囉
你講啲野顯示到呢啲野難你唔到

有冇手足諗住帶住頭盔豬咀去玩野

與其益左班狗，不如真香港人入去，起碼拎番一部份稅。

有人唔做做狗？警你老母

我冇嘢講

一齊果日去睇吓邊啲陷加產去投考